女子遭壓路機輾斃 屍體毀滅性粉碎

黑龍江發生一起恐怖意外，一輛在路上的壓路機將一名女子輾壓死亡，情境恐怖。

據「生命警示錄」微信指出，事發於上周五(7月28日)，黑龍江富錦市市場監督管理局門前，一輛壓路機將一名途人壓倒。有指死者為一名女性。據網上流傳的照片所見，壓路機駛開後，死者遺體遭完全輾碎，情境恐怖震撼。惟事故原因尚未釐清。目前尚不知道事故原因。

渣都冇?

步兵:

想知條片有咩意義

壓路機真係好難避，好危險

影緊咩其實？

係囉
咩都睇唔到
又唔係有事發經過 得堆格仔

做工程冇攔住四圍比路人直入

得返d衫

真係唏噓 條片見到個人扁晒
好似平時條街d車碌扁左d汽水罐咁

支那肉乾

最尾彈條女出黎真係嚇撚惡

死

真係堅粉碎

未入已經估到係支那

生人唔生膽

同64啲坦克差唔多

大概輾到邊個位先失去知覺

點解成條屍好似得咁撚少野

好少血就真

有冇人文字形容，唔敢睇

2D

由頭開始碌都算
由腳真係

D形容詞好能搞野

好撚傳神，thx

9UP: 壓路機應該超高熱, 煮熟咗既肉好似會無血色

修橋補路無屍骸

梁國雄議員.jpg

想像唔到 部車開得好快？
點解避唔到

未睇之前以前為會好恐怖
睇左之後發覺只係一堆人圍觀地下一pat野
但其實睇落果pat野唔似係人黎，可能因為段片太濛

真係扁左, 幻想下卡通片D人比車碌過, 好似紙咁比人吹走

受到降維打擊
二維化

正皮不解釋

部機同d瀝青過百度高溫，有血都煎乾哂

細個見過貓比車碾死 又係冇乜血

大陸人行馬路要車讓人，人唔會讓車

應該死左都唔知咩事

天安門都大把喇

70%水

屍都冇得應

為慶祝建軍唔知幾撚多週年
支那閪親演六四碌豬一幕

曉波顯靈
支那賤閪死無全屍

Dio

同意
呢d片真係好on9
又要影又要打格

條屍遮都唔遮? 支那真係支那

係強國生存 仲慘過 比isis捉撚左

二向箔

條片都冇咩野

同坦克車壓過一樣，平反六四

就算無碼都可以睇
我本身都膽少
但佢壓到一pat野咁
個鏡頭又遠
你唔講根本唔會估到係人

點壓到架車咁慢

Road Roller da!

好恐怖
加瀝青壓平算唔算處理屍體最佳方法

可能行行下訓著左

壓路機要撞到人都幾難

仲勁過死神d題材
仲要係現實世界發生

死都死得柒過人 下世做狗啦

高質

扁哂

蟲屍黎咋嘛

以前套唔知咩西片powers?

恥笑條友企係度慘叫左幾分鐘唔走先碌得死好on9,點知支那真係咁on9

唔知有無人明

國情不同

符合支那人亂過馬路既國情
話撚知你壓路機

今世已經係狗
應該話
下世仲做多次狗啦

懷疑司機有心殺佢，仲有其他兇手幫手禁住佢係地下 之後做到好似意外咁。

條女幾碎?

好仆街

想知條屍會點清走

我就係講呢段啦

鏟走

360p片
打直拍片

咩年代?

又係黑龍江

戇鳩仔以為貼圖好撚風趣

好慳位

死神來了

算啦，都救唔到，又攞唔返條屍出嚟，不如鋪多陣係面，當冇事算啦

幫手鏟嘅工人好撚慘

話說我今日都見到隻老鼠比車轆到扁晒
得返果大概一cm厚

去到小腿就已經痛到休克啦

睇支那人死

幾流血爆肢裂骨

都睇得好開心

零零發咁

顏過去可能有高熱蒸發左d血

壓路機幾重

推蝗先鋒

慎入

唔可以近啲影既咩

有冇清啲嘅圖

恐怖熱線有一集,講有個人係貨櫃碼頭被一架行內術語叫"象"ge車輾死

成個下午d人都冇理果pat野,因為冇人估到係屍體黎

呢個好心寒

有冇得聽返

真係咁難避？

笑=落地獄

垃圾民族
死咗都依然係一堆垃圾咁

曾經見過條唔知係喵定狗嘅物體比車轆過，應該都好多架，包括巴士，之後打1083搵人執屍，點知條撚樣就咁丟係小學門口垃圾桶，血林林包都唔包下排係個桶口

正仆街仔

留名返屋企睇

乜呢部機唔係行得好慢架咩
咁都可以碌死人
Btw支那人死法真係層出不窮

有啲相關新聞？

destructive test

感人鬼故

呢個?